有無人好驚鄰居會發生血案？

我隔離屋個呀婆同佢個仔一家一齊住，個婆有老人癡呆，成日唔記得自己做左咩（例如食左藥又話自己未食，唔見野又會話人偷野），佢個仔呢幾年開始頂唔順。
佢開始會罵呀婆罵到半層樓都聽到，個頻率重愈黎愈高（一晚幾次），呀仔啲老婆仔女都唔會出聲
個仔呢排重開始罵呀婆你去死啦 開始懷疑佢個仔有躁狂症
作為幾年鄰居，唔想到有日血案發生先後悔，應該點做？

先下手為強

自推